{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 가조도신교펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の場合、人数が追加される場合は事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 他のペンションにはペットと一緒に入室することはできず、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約と利用も制限されます。 入室及び退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失時の損害賠償責任があります。 魚や肉などを焼く直火方式の炊事は禁止されており、個人炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければならず、重複予約が発生することがあります。 ペンションではバーベキューが利用でき、炭とグリル料金は別々に用意する必要があります。 海の眺めの客室は禁煙です。 売店やコンビニエンスストアも利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の場合、人数が追加される場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "他のペンションにはペットと一緒に入室することはできず、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約と利用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失時の損害賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式の炊事は禁止されており、個人炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければならず、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキューが利用でき、炭とグリル料金は別々に用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "海の眺めの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "海の眺めの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "売店やコンビニエンスストアも利用でき、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 449
    }
}